求救 懷疑患上睾丸癌

其實一早發現左邊睾丸有好大舊硬塊
大到有成直徑有半隻拇指咁大
但嗰時完全冇諗過冇睾丸癌嘅樣嘢
依家先知發現已經太遲
因為上網搵咗，啲人話都係粒波子咁大就發現

我上網睇過話要搵醫生檢查咗先
但見到有人話試過去公立檢查有瘤都話冇事
結果要去私家檢查先話要做手術

我想去私家快手攪掂佢
但我又唔知幾錢同邊間檢查好

求巴打/身邊人如果曾經經歷過可唔可以俾啲建議我
應該去邊間檢查好
應該係秘尿科定腫癌科
同埋可唔可以請埋幾錢，我窮撚想預吓budget

睇普通科醫生先啦 要有醫生轉介信 先可以再睇專科㗎

係咪精索靜脈曲張咋?

聽日搵個普通門診幫你摸下
如果佢都覺得有事會幫你refer專科

有冇買保險？

啫係所有專科都冇得直接打去約㗎？
小弟一無所知 請見諒

呢個咩嚟 未聽過

有買保險 但未睇呢啲會claim到幾多

單丸也是正常

唔理單唔單丸
想盡快解決舊嘢

唔洗咁驚住 我都試過

睇秘尿科私家、原來係輸精管閉塞、食幾日藥就無事

唔好自己嚇自己先

巴打之前舊嘢係咪好大舊
秘尿科私家點約到

自己落手啦 就死喇 重等！

都有半粒波子咁大 摸落去痛痛地

Google啦屌 打電話去約

你估我係醫生咩

突然發現？ 之前完全無痛？ 摸先痛定唔摸都痛？小便有冇血？
唔理係咪cancer 睾丸痛可以係torsion (扭蛋) 都可能只係普通發炎
建議你即刻去睇急症 檢查過有急野既話可能會係cat 1 即刻上病房幫你做檢查

利申 泌尿科

幾耐冇打J? 谷得太多?

中環葉維晉醫生
之前以為有 有時又陰陰痛不過睇完照X光原來冇事，原來係因為細個冇打丁搞到谷到凹凹凸凸

瘤都有分良性惡性嘅
如果有痛、有移位、變大就好即刻去睇急症啦

你google search 咩病基本上都係cancer

割野預幾十萬啦

大不了割左佢
仲有另一粒唔怕嘅

好似驗孕棒驗到

好耐之前就發現 唔病 摸都唔痛
小便冇血

睾丸喎點驗到

睇你描述似係靜脈曲張 除左大舊左所有功能正常 硬左通常係你自己嚇自己 靜脈曲張通常都係左邊
睇下醫生 照個超聲波睇下咩事

搵普通科女醫生摸下

攤平訓起床到之後，仲會唔會腫起？定縮返入去？

又話者咁講，朝早啱啱起身嗰時，有冇呢個情況？

唔係插入去
柯尿落去
聽聞睪丸癌有啲分泌物同懷孕嘅分泌物係一樣

打電話去私家醫院搵泌尿科一check 就知
俾錢買安心

睾丸癌患者路過
有咩幫到你

摸落去除左大左之外有冇
不規則凸起？
硬而冇彈性？

摸到舊嘢表面凹凸不平
應該係冇彈性 唔敢太大力

長知識
不過買驗孕棒太奇怪
我都係選擇搵醫生check

Rip

搵泌尿科摸摸 照個超聲波同驗血啦

就咁話啦 thanks巴打

祝樓主早日康復

你大穫啦
通常無其他問題又唔痛唔盛，就係cancer

多謝巴打

割咗佢 一了百了

@東升烏鴉 you?

唔係

男友成日check我睾丸 話好正常

私家醫院秘尿科 手術5,6皮一定走唔甩

利申：窮撚 手術 化療 全部喺公立做

唔係話輸精管閉塞永遠唔會好咩 有藥食嘅咩？
我之前去公立醫院睇 淨係叫我出去照超聲波 咩藥都冇俾我

天生我性慾強

有機會係靜脈曲張
利申: 試過, 一開始好撚驚, 後尾照超聲波冇事

我手術係私家做 四皮半
化療係公立做 每次$145

靜脈曲張姐 好多男人都有

屌睾丸有事就即刻去急症啦
拖拖下以後都冇得生